醫護既極限已經到左 係時候到其他行業接力

入境 喂屌你 我知你地呀頭好多藍
你地做細齊心罷 佢地吹得你地漲咩
醫護受左好大壓力先罷得到
你地俾啲勇氣出黎啦
當然各路英雄都可以罷

幫推

巴士 地鐵 都係
目標唔好剩係放係封關咁小要求